垃圾黑豹 唔好話有深度神化套戲啦

果套黑豹 講下話黑人比人歧視比人迫害 成班友就話有有深度幫套野打哂飛機

話你動作片 你又打得唔精彩 是但追下車 打下垃圾拳頭交 睇返CA3黑豹D打戲 同呢套既打戲 差九條街

話你科幻片 你d高科技野又未至於觀眾會嘩嘩聲 扔果幾粒波 整幾架高鐵 玩下VR咁就算

話你劇情片 個劇情又on99 個king明明救族人先殺條友 又唔撚講 強行製造誤會 強行製造矛盾位
我係個KING返到國家就唱鳩條友謀殺同族人+串通外人偷國寶 逐佢全家出族譜啦 佢個仔仲搶鬼到王位咩 成個故事牽強到仆街

果個心形藥又係ON99 講到神藥咁 屌你食完戰鬥力先等於一個冇食既軍佬 戰鬥力咁撚廢好心你件甲就學IM咁裝返幾支炮 再裝個飛行器玩遠攻算數啦

我就為娛樂而睇，雖然劇情係唔算好好，但睇落絕對唔差，一套動作片，你想有幾多深度？慘得過咁多人受又肯比錢入睇

心形藥

你講緊隻揪果度?
好似係飲左D藥會取消豹神加護
廢左係岩既

不過套野好悶都係真既

你中文麻麻喎，樓主就係話緊出面班m撚吹到套戲講幾句黑奴同黑人弱勢應該要wakanda幫既對白就吹到好有深度啵

後尾大家著甲打果度 佢飲左但boss冇飲 但大家打到55波

都有,咪見阿爸度
但佢都冇講係咪入到夢境就=拎到能力

真係戇撚鳩 大大聲指撚住佢個龜頭同佢講佢老豆係賣國賊咪搞撚掂囉 戇鳩鳩咁
心形藥一食就有神藥 咁個個都走去食啦屌

明明黑豹老豆可以唔殺佢細佬
衝過去擋子彈都得啦,反正佢套suit無敵嘅

有飲

是撚但啦，好睇過雷神夠晒啦

雷神1=雷神2=黑豹=垃圾

淨係覺得尾段高潮位大戰好似有種有舊啖響喉嚨就lur得出但係猛咁咳都仲lur唔到果隻感覺

你個名

重睇啦

兩個防禦力都大過攻擊力既肉盾係度打交 又要夾硬分勝負

'Black Panther' Ranked As Best Movie Of All Time By Rotten Tomatoes

黑豹>雷神123

Boss無飲

唔想d人知佢細佬係賣國唔得？

同朋友都係為咗個彩蛋先入場睇
點知中伏

老老實實唔係黑人好難感受到套戲入面係黑人心目中對未來嘅憧憬例如好鍾意將過去現在未來三樣野溝埋一齊係套戲入面就反映到呢一點佢哋着民族服裝溝埋現代服裝先進嘅科技同古老儀式唔會因為時代進步捨棄佢哋嘅傳統反而會吸收外界點樣運行與時並進呢啲都係佢哋心目中未來黑人社會
利申之前睇片聽返嚟有錯請指教

一早飲左喎
佢入夢見佢老豆果陣咪飲左
之後起身叫人燒晒D草丫麻

好心樓主屌之前諗清楚先啦

點會冇飲呀 佢飲完仲燒晒啲心形草喎

佢見佢老豆果陣=飲左
要再飲一次先解除返

佢燒完草之後冇交代過佢有再飲一次去解除
不如你講下你有乜見解

唔係話拋個 出黎就係正確呀麻?

Ok 呢個我認我記錯
咁其他呢？

佢避開左無答啦，有人都一早講左明明個boss有飲
佢都當睇唔到唔應

你識唔識中文..... "好心樓主屌之前諗清楚" 佢係屌緊樓主....

btw, 兩個black panther都有飲心形草, 呀樓主劇情都唔記得返印度食蕉啦

上面咪認左囉 係咪秒回先叫冇避冇扮睇唔到呀

老豆瞞住人除左其中一個因素咪唔想人地知佢細佬賣國囉
好唔好見仁見智，但都唔算解唔到，佢都有同個仔講返個時係做錯

咁我都無話套野好好睇，但未算所有野都解唔到

你呢D撚樣咪睇iron man睇壞腦, 而家black panther係獨立電影, 講black panther自己國家既故事你叫人裝支im既炮... 冇撚野呀你? 黑豹勁就係勁在心形草藥+套汎合金甲, 你硬係要睇大炮
套戲其中一個重點係要講Wakanda點解最後會share d汎合金等infinity war可以打外星人

你岩岩好係我打左先應

如果早d見到唔咁講
錫返

梳梳

樓主Racist

同埋喵妹識整吸受能量反彈同方便的甲唔代表佢識好似tony咁識將能量壓縮做飛行同能量炮

因為佢地識的野未必一樣

個fd同我講套野有政治
打交選國王叫政治

垃圾片就係架啦 劇情老套過TVB
不過係咁架啦 本身黑豹漫畫就係迎合黑人
marvel費柒事比班黑人話racist先畫
仲吹撚到全世界資源係佢國家
黑豹就係比racist撚逼害而製造出黎

好熟漫畫咁喎

長知識了

大不了咪話研發到利用汎合金力量去發炮同飛囉
同tony 得閒又整左出hulkbuster 又乜destoryer
根本任佢up

其實用樓豬評呢套戲既口吻
套套戲都可以講到係垃圾

avg3都係隻外星大隻佬玩下搶石仔
bw鷹眼呢啲戰鬥力咁撚廢 好心學im咁裝返支炮先好出黎啦

cw兩班私怨撚打拳頭交
cap唔撚理bucky 由im打撚死個殺父仇人咪算囉
夾硬製造矛盾位 牽強到仆街

咁你做到同識唔識用係另一回事
你咁講鷹眼都on9啦叫tony幫佢整炮咪得囉
洗鳩用箭咩

黑豹早百幾年出嘅話
撒哈拉以南應該會好團結
啲黑人變曬Wakanda民族
啲國家變曬Wakanda共和國

差緊個michael bay

佢以前唔講咪算仁慈囉
而加個仆街仔擺明黎搞事
都唔講個真相出黎托咩

我真係無見人喺神化套嘢 鬼佬果邊多啲
反而見好多人為反而反

呢套嘢劇情okay啦 塑造個奸角令人同情 日落果幕好好睇
係打鬥/ CG方面差咁啲姐
未至於垃圾喎

睇唔出有咩深度，但係好睇過其他marvel嘅戲